有無人長期處於高壓狀態？

平時好似嘻嘻哈哈好開心咁
係所有人嘅開心果 搞笑高手
但其實每晚返屋企都會喊
點樣令自己減壓？

做人真係辛苦

通常係邊方面既壓力居多啊? 工作、朋輩?

一直都係咁
同fd 玩會派膠
番屋企會俾人鬧
好壓抑
呢排忍唔到
會發番啲朋友脾氣

係朋友心目中永遠都唔會唔開心
所以唔開心果陣都唔會想打搞人
屋企人又唔明
我都想搵方法

工作
感情
錢
都有

感覺到自己耗盡

通常有問題先會導致自己有壓力既~
咁絲打你D問題去到好urgent? 急住解決既程度?

我諗你有少少情緒病

其實我好想解決 但短時間內都解決唔到 未去到好急
只係果種要等嘅感覺好折磨
只好不斷同自己講終有一日會好

如果朋友無激嬲你
唔好要佢哋無辜受靶

最辛苦係我哋依種人
唔敢響朋友面前好唔開心
鄭嘉穎.jpg

做乜帶面具

我都覺得有
但香港又有邊個無

因為多數都係做安慰人果個
習慣到自己唔開心就識安慰自己

其實不知幾想要一句你無事嘛

不能同意更多
人前人後兩個樣 最慘係唔想比人擔心唔講比人知

其實不妨討論下囉，上得黎都係尋求下慰藉同聽下意見之嘛
屈埋起心對自己更加唔好~

呢種真係好辛苦
次次都要扮無事，唔知仲以為你好樂觀

以前俾佢地任笑唔鬧
但而家俾佢地jer 會燥
個個覺得我係唔會唔開心

頂住呀 梗有出路既

咁搞笑都會咁？樓主不如講多少少

人間失格

我 雖然係公司我係大家既開心果
但發現都係冇關心我既人

同意啊 自己識調節識自我排解
有時一句問候已經夠

其實唔係唔想講
只係講嚟都無用
都係想響連登嗌吓咁
希望痛苦可以快啲過